點解可以將男人玩弄於股掌

想學 認真

有幾難?先去韓國走幾轉整到韓星一樣，我任你舞點話！

借錢俾我

易借易還，咪俾錢我呢個中介啦

嚟啦 玩弄我啦

做唔做

I do

有冇買股票先

no

雞
死臭雞
落地獄啦

點解點解
邊有咁多點解

就算如何玩弄，但最後也是由男人操縦

邊個話